突發！藍店I.T.爆武肺！

銅鑼灣I.T有兩個確診，成間鋪而家有十幾個發燒

最重要係咩啊！聽日會繼續開門做生意散播病毒啊！

恭喜沈生賀喜沈生

推

push

嘩屌，it啲衫咪全部有菌

吓 本身仲想去撐藍店 有武肺？ 唔去了

實有啦有人發燒扮冇事發生

成間鋪而家有十幾個發燒

有一個負皮，係咪沈生留

source?
相關確診係邊宗？定暫時仲係初步確診？

唔奇
啲病毒好似喺物體表面都生存到一段時間

捉沈太出黎驗下

I.T. D 衫幾好既, 記得去幫襯順便拎$5000

可以母女丼出嚟拍片

間鋪唔洗消毒?

SOURCE?

IT員工，信不信由你

Source

搵蘋果報料

今日確診? 定初步?

馬照跑 舞照跳

I.T 櫥窗滑倒

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我既訴求係返工

邊間？

十幾個發燒咁癲

Just a flu

個個圍埋食煙一早多數成間一齊中架喇

咁佢地啲屋企人都已經,,,

返工

支持It繼續開工大吉
所有去藍店既一齊肺炎同樂

間野都算實力雄厚 竟然仲未執

之前有個friend約左件Chocoolate嘅衫出來 比我地屌到佢即刻買過件衫換左佢

都無人幫襯驚閪咩

影員工證嚟睇下

我真係恭喜你呀

十幾個發燒
吹得過咗火啦

有冇吹大咗呀！唔好引大家開心喎

早排去cwb hysan 想去誠品 穿過I.T 真係燉班sales尷尬
冇人想去睇衫
個個都只係想穿過間鋪搭扶手電梯

叫個太子女黎我度隔離 無謂害到其他人

真定假
今日新聞冇報

I.T office棟嘢都有人確診

呢個真係睇一次笑一次

十個再傳十個

flu

冬季武肺時裝藍店 I.T.

今波都冇乜人有病徵，IT 咁犀利個個發燒

It 不嬲都無員工證架la

好彩每次都直接上/落

員工嘅話想問吓你
知唔知邊度買衫可以買到類似IT既
想買條差唔多嘅褲都搵唔到

強制邱淑貞深喉

it買衫好危險呀

End clothing, ssense, HBX, Farfetch

啲IT姐姐有冇事裏面啲職員好靚架

銅鑼灣個間無靚女，可以放心

我地藍人點都會支持聽日爆買支持藍圈打倒YC

最緊要人有事

希慎定呢一間？好彩呢排無去果頭

大IT 銅鑼灣有兩間
係咪起雙飛咁開心?

好多喎

好撚有藝術感

皇天擊殺IT

嘩

希望藍絲可以支持吓藍色經濟圈

想屌

又一城正啲

Flu都會發燒 無咩既老實講

真心呀，貼哂告示

打開門 係有客嘅？

幾樓

真，又一城正啲

一路都唔明點解仲有人出街買衫
女人街排檔嗰啲唔畀試
都話衞生啲
商場/鋪頭 有fitting room
人哋除口罩試完
就摺返出去掛

嘩...屌

大爆發都似

似fake news

邊間鋪

銅鑼灣IT有兩間㗎喎

推咗先

咁冇得好講嘅
衫褲鞋襪都係必需品
加上呢排又轉季
唔係個個都習慣網上買衫嘅

是但啦 會買嘅都...

得names tag

抵啦 去藍店買野回贈5000蚊

想睇佢老婆復出拖埋個女拍母女丼

抵啦

Push

唔好散播謠言，I.T.不知幾正，我哋藍絲聽朝就拉大隊去掃貨!!

正
去買野有$5000 rebate

I.T.定i.t.先

病毒衫

仲有人行it

以前成日以為Chocolate 係潮牌

本身都冇人幫襯等執

我幫手驗下呀女

細個唔識買咗件200up嘅冷杉

仲以為自己由小毒毒變咗做潮童

堅定流
利申 旗下員工

而家咪又要做折

靚女

係咪Hysan成層果間？今日行過有條仆街探熱探幾次都仲響緊 行開咗仲聽到佢仲試緊

唔係咁恐怖呀

希望沈家一同歸西

屌
71回歸群組
藍店老舞
美心
各大藍店酒樓
北上藍屍群
上流籃屍群
民建聯
中聯辦宿舍
黑警群
律政署
tvb
有冇漏

搵返上年嗰啲都著到啦
又唔係明星
使唔使季季買新款？

邊條line先

你要咩褲先
IT好多都係抄款喎，買返正版嗰隻咪得囉

it in house仲要係抄到好柒

屌你老味大IT

e個有得捻

仲唔小區封鎖，成條街封撚咗佢啦！

有source未

有武肺都照殺咁癲？

Fake news，返工係唔會中㗎

成班MK以為自己好型
著住幾個貴brand以為自己有錢人咁嘅格

成日圍埋一齊食煙 又係鋪頭玩得咁開心
可以袋$5000了

Boooom

屌， 爆還爆 d衫如果送俾我都想要嫁

廢話

員工好多黃的

乜source都冇

有冇安心出行

25

屌我之前捐救世軍啲人唔肯收

有架，一張黑色卡囉

係鬼it office

有料就快啲俾蘋果

真

講俾恐懼藍屍聽

人哋話office棟嘢咋

佢office 都幾棟, 想知邊棟幾樓

hk no it

高溫消毒啦

唔緊要啦本身都無人買

驚閪咩，咁撚藍，自然有班支那廢老同藍屍去幫襯啦

IT狗

理論上其實真係

沈老闆： 有發燒唔代表中武肺，唔驚！！

CWB 好多IT wo, 邊間呀

the one都係咁

商場10點先有冷氣
班友仔9點就要開門罰企

扑過野咪快囉

屌你老母啲sales入倉入飯又除口罩，啲衫咪有哂菌

果日想去snow peak 睇下野 查下原來it ge 頭也不回走左 日本牌子繼續俾it 代理 一件都唔買你

吊高你呀媽過海 影衰我地藍友

深喉測試

大I得兩間啫

I.T賣緊盤喇

改名叫武肺時裝

FC左未？唔好9吹當真喎

死頂姐，一執就全線執啦

股價勁升喎

不了

有內幕嘛

藍店有難時一地要撐打電話叫d藍親戚去買衫先

請問銅鑼灣it係邊間 我google見除咗outlet都有兩間
利申唔熟嗰區

正

咁又點 唔比同同事扑野？

冇汁你話林奠全家確診都得啦

開又點呀 反正都無人幫襯架啦

係新冠呀

本身就執啦 爆唔爆都死

咁你有冇事

成個cwb it同事好撚驚，因為成日唔夠人就調黎調去

source?

佳仔

正消毒

間嘢連住sogo 連sogo都爆埋就

有冇版友會取消張i.t. AE卡呢?

百德新街
京士頓
希慎一號

返香討啦版友

唔知俾邊個收購呢
會唔會又賣俾大陸財團

I.T()午後飆19%後中途停牌
待刊發內幕消息
2020/11/30

I.T()公布，應公司要求，股份已自今午(30日)2時44分起於聯交所主板短暫停牌，以待根據《香港收購及合併守則》，刊發內幕消息事項公告。

公司停牌前升19%，報1.94元，成交激增至1,597.2萬股，涉2,981.2萬元。

阿思達克財經新聞

間舖居然有十幾人

流定堅

嘩屌

閉在佢地D Sales 會走來走去呢, 利園條街, Hysan,

當真？ 佢上市公司黎wo, 賤賣殼

佢有好多舖唔係用it IT個名，佢會用番個品牌名

堅定流啊 樓主消失咗

銅鑼灣勁多間it喎 講邊間

都未出作價你又知賤賣?

支持繼續開門
我地班藍人要買衫呀

你夠放風佢賣盤啦，佢幾時賣老婆知唔知

停緊牌喇,少年.以待根據《香港收購及合併守則》，刊發內幕消息事項公告。唔係收購就係賣盤嫁啦.I.T.撚有錢收購咩,9成賣盤啦.

散發假消息 報警

沈月留

買多D 超跑

咁發緊燒嘅會唔會親自上沈生屋企請假？
咁發緊燒嘅會唔會上office親自上俾醫生紙沈生？
咁有誠意、唔會唔俾放？

大6狗先買IT

真係爆緊？

希慎個層定exit個頭個幾間 唔敢經過

有冇勇士入去問下

p

我地藍屍又輸冇地方買衫了

I.T武肺手足

好似有十幾個隔離緊

黨既恩賜

藍絲繼續買，唔好停

屌 係真 利申:it員工 啱啱收到風真係10幾個中曬

source又無 邊間又唔講 咁都可以推到11頁

係開心嘅

利園個間 見到消緊毒 有記者

屌你老母 講左成年要FC要source 咁基本既野都俾唔出
我點信你啊

本身仲打算開 cls

等咗成晚都無source

岩岩蘋果出左新聞

有source了

琴晚發生未有記者會，點俾汁你啊大師

果張野係QR code , 比你隨時叫個客scan 上佢地網站買衫

笑死以為張黑卡係員工證

Office 真係有張黑卡做員工証架

fc撚 依家f唔fc到

喂屌完我老母咁威，而家有source啦，點啊？

快步有線廢老後塵

it 狗

抵啦 啲員工咁撚MK 又串柒柒
見到啲大陸人就成堆衝上前
見到香港人就走撚晒

hk No IT